一直犧牲自己人不是辦法，唔好中政府計

(帶定頭盔先…唔知咁講岩唔岩)
家中長輩講文革既時候就係不斷將focus放落警民衝突，黑社會同人民對人民既衝突度，等d人自相殘殺，政府就可以置身事外宜家政府就系要將我地將重點放系警察度，記者會都推比警察開，佢地可以繼續佢地既惡法黑警係真係好仆街，我地要為手足伸張正義…不過同時我地咁樣確實係不停犧牲緊自己人，而政府完全置身事外扮唔關佢事，令人痛心疾首 政府既計就係要我地focus錯亂之餘不停損失自己人…我地喺咪要集思廣益唸下下一步可以用咩冇咁傷害自己人既手法繼續去爭取五大訴求？

#好多時系政府借黑警特登撩起把火 我地唔好中計

推